稱死者父母不停寫信求助 林鄭：唔忍心唔幫

林鄭稱，保安局局長李家超早前在立法會解釋修例理據時指政府原本可「硬住心腸」不理會今次案件，「但始終唔忍心」，她自己亦認同李的看法。她指受害少女潘曉穎的父母在案發後，未曾停過信要求特區政府跟進案件，她自己亦收過5封，「任何人睇過啲信都會想盡量去幫」，強調若大家目前仍要斤斤計較、堅持要先經諮詢再修例，恐怕就會幫不到今次個案。

借人過橋

100萬人上街就忍心

人地台灣咪話左唔要 頂

台灣都唔比你移 唔好自我合理化啦

低能 台灣都話唔會要 幫條鐵

任何人睇過啲信都會想盡量去幫潘曉穎父母好慘

又嚟？
台灣香港各界講左幾千次唔會受理添

唔好當人白痴，要引渡佢唔係得送中

講左有其它方法

我屌你啊 重呃人

台灣話左唔要啦，講第二樣啦

五封? 一百萬每人寫五封比你叫你撒例你聽唔聽?

有冇記者搵到死者父母訪問下佢地依家既睇法

林鄭呢d仆街真係死全家

仲吹水,台灣講咗你通過唔會收

借題發揮咋你班仆街
單次移交好撚難咩？依家借台灣過橋

盡快修例

講到一定要條送中條例先解決到件事咁

屌你老母 單次移交就得啦
冚家剷！

最憎啲人假惺惺

道理講唔過就打溫情牌

仆街啦 過左都引渡唔到呀

菲律賓冤獄單嘢又忍到心？
嗰陣又死撚咗去邊？

屌佢老母
咁菲律賓被屈港人呢
有冇幫過
林奠快落地獄

個三個被菲律賓屈藏毒既香港人啲屋企人夠係咁寫信，你淋奠有無咁大力幫呀

一人寫十封又點話 塞撚到個7婆屋企冇位擺都仲得

有得一次性架啵，呃鬼食豆腐？

兩個人>>>>>百鳩幾萬人

我都唔忍心見死者仲要俾你條賊婆淋病擺上枱呀屌你老母

屌，條友放左出黎之後，我幫你搞眾籌夾佢返台灣！

坐洗頭艇去台灣咪得囉屌你老母

講夠大話喇
唔好玩暗渡陳倉啦

台灣提過三次討論支共唔理 仲求
弱撚智 大家順便清算呢家人啦

差啲唔記得菲律賓港人，都有屋企人

厚此薄彼

屌你老味又推個波比人地老豆老母

都講到明台灣唔接受逃犯條例,
就算係 都係中國同香港引渡, 都唔關台灣事
但又有d無腦嘅人信

屌你老母死仆街林鄭 咪撚再借死者硬推

幫左未?

我冇份屌，自己濫交搞到冇命，關我忍事！

潘小姐在天之靈唔計較呀，撤啦

菲律賓港人單嘢 人地都有啊媽生架 屌你老母

台灣話左你過左都唔收喎

在生者含冤外地有得幫都唔幫
紅杏出牆最後招置殺身之禍既就幫幫幫
屌你老母啦柒婆

單野根本都講唔撚通,淨係識誤導班無思考能力既廢老

又係你呢個仆街

就算台灣肯收 簽文件果陣 台灣用中華民國呢個名 你又夠唔夠膽簽呀

咪老作啦

幫一人殺一百萬人
林鄭

之後要全港市民受罪你又忍心

內容係咪叫佢撤修例
用日落條款

103萬人就無視你都好撚野

樓主ok喎, 想人知道引渡返台灣係呃9人, 想激發更多人上街

想100萬人不斷寫信/email俾佢？

屌你老母 係有心既幾個月前啟動左附屬立法移交埋啦

屌你老母啦

到而家仲話大話

林奠轉移視線，快撚啲仆街死

不誠實使用死者

台灣政府一早講咗唔接受以呢條條例為基礎引渡, 同埋有其他更快捷便利嘅方法, 但一路聯絡香港政府都唔回應, 你仲有面同人話你唔忍心? 比我係家屬情願冇得告都唔比你擺上台, 開記招屌7你.

死者家屬？人地母校出黎屌你話你搵佢過橋喎
家屬？有冇記者搵過？定係唔敢搵

我屌你老母都有好多人幫

斤斤計較cls

撤回嘅話
一定會用非常手段運條仆街陳同佳
幫潘曉穎一個申冤

幫撚左菲律賓個個先啦屌你老母

其實應該游說返佢台灣殺人案個老母反修例等狗政府冇籍口

咪擺人上檯啦屌你老母

既然今日都會去高官屋企
不如去埋個女仔屋企問下問下佢屋企人意見啦

屌你老母呀就算俾你過左台灣都唔撚收啦
擺人上枱正仆街

之前記者問777送中係咪真係幫到呢單案
777又話條條例要過左先知幫唔幫到人

依家係到貓哭老鼠
DLLM 當我地失憶

屌你老母啦 你人台灣都唔撚SO你呀 含撚啦

台灣話左唔收！

不誠實使用死者，落！地！獄！

係啦係啦你做埋佢哋個女啦

快d搵人同佢地講真話

香港人都不停話你知唔好賣港啦 又唔見你聽
消費完死者未

人地講撚明唔理你個協議 幫乜撚嘢呀屌你老母

死者父母頂盡 兩個人
2 vs 103萬 唔係少數服從多數咩

收皮啦 菲律賓嗰幾條佬啲家屬日日求你有無幫呀
食屎啦

忍心唔幫100萬人?

如果大粒墨喺監倉自殺就好了

不如生果搵死者父母傾下現在點諗

台灣當局不停聯絡香港求助 林鄭：......

要寫信先得

收左安家費

人地台灣都話條例無法解決呢單案，條7婆搵人過橋

台灣咪講咗好多次唔要囉
講撚到口都臭啦屌你老母

菲律賓單嘢畀人老屈坐終身又唔見你話唔忍心屌你老母臭化閪

台灣都講明修完例就唔會簽協議
仲拎黎做借口？

坐左高鐵, 比人消失左

真 有人話啊比佢用日落條款做呢單咩？
拎死者過橋做陰質野你陷家都唔會好過
等做國際大仆街啦

屌你老母啦柒婆

*唔比

又想誤導大眾
屌你老母台灣唔收啊

殺人放火唔洗還

洗唔洗搞個一人五信行動

寶島話唔撚要人呀，識唔識字呀屌你老母臭雞

屌你老母 扮撚曬嘢 個西臭到全港都聞到

屌你老母 仆街死啦 林鄭

開始唔掂喇 扮死狗博同情

係時候再搞大佢喇

全民出動!!!行動升級!!!

根本唔駛呢條條例都可以同台灣協議引渡, 係10300002 : 0先啱

有用咩， 台灣話左你通過就唔撚去審， 你班香港法官死撚去邊， 自己處理返呢壇野，唔好浪費台灣納稅人嘅資源

任何人睇過啲信都會想盡量去幫

幫？其他市民嘅訴求你又幫過幾多呀？

選擇性失聰

死者家屬見到個女死咗都要俾人擺上枱會有咩感覺

扮咩呀 咪撚扮好人啦林奠
全香港最撚毒惡就係你條柒婆
搞到香港個個後生仔水深火熱

條女死左仲好似日日比777公開雞姦咁

[求識外語者或熟外國文化既人幫拖]想用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過左既話外國遊客或者在港外藉人士有可能受影響，同外國人傾個陣發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用依樣野黎發大件事黎攪，想要用依樣黎做標題引多d外國既市民注意，再提供當地既請願方式去攪大件事從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體既操作，我見對外既大家都係支持香港之類既post所以想睇下有冇新方向可以再攪大佢
主要係想不斷槓桿式攪大件事，因為如果開始多外國市民知先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機既話哪怕係令外國人去幫手簽d人權聯署去增加影響力都好去令各地政府有更大壓力都好，當然講個陣要套用返各個地方既例子去做類比就最好
意思係想如果係會既話，咁不如用"由聽日開始外國人黎香港有機會俾人捉番大陸"黎做標題po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關野既，例如家人係香港或者會黎工作既會留意，再補條要求當地政府關注既link去攪大件事去，又舉個例，日本後生一代好中意黎香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係2ch出到依類post既話我相信係日本迴響會比依家大好多，其他地方都係
有冇人可以幫手

Template類似
由聽日開始外國人黎香港旅行有機會俾人捉番大陸
香港最為人熟悉既李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景同中國完全不同既地方。係過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府係聽日有機會通過一條法例，從而令任何人係香港即使旅客、工作中既外國人都有機會俾人捉番大陸，係6月9日有一百萬人上街遊行但香港政府仍然堅持通過，而香港依家有如(XX某地方類似性質既歷史事件)一樣，依個條例會剝奪香港人既包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退既人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同既文化語言。所以懇請各位曾經對香港文化有認識或者黎過香港，又或尊重人權認為人人平等既各位，可以幫手請願各個政府有關注事件，利用國際關係同具體措施去對香港同中國政府進行施壓，特別月尾前會通過所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。
(之後提供當地簡單既官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方既請願方式、主要流行既論壇都可以留言幫下手

咁菲律賓d香港人點解唔理

咁咪淨係加台灣 ,

做乜加中國？？？

如果而家大粒墨企出嚟話肯自願過台灣受審係咪就撒先？

林鄭=真慈母

乜唔係上到中美角力咩? 又返初心呀

人地唔撚要丫

台灣講咗唔修例肯傾, 修咗一定無得傾

收皮啦， 台灣之前請求司法協助4次， 賤種政府一次都無理過， 而家假惺惺令人作嘔

好心大劉咁撚有錢 請人偷偷隊冧大粒癦啦

直接落去見死者會唔會更有效？

死者父母去信就幫
103萬人上街示威就唔撚理
屌你老母呀林鄭

我屌你老母啦！要幫咪case by case咁處理囉！
台灣講明唔接納呀！

有成三個無人會反對嘅plan比政府揀，政府偏偏都係要揀主流民意反對嘅第四個。係咪真心想幫？心照啦

係菲律賓眼中香港特首連馬尼拉市長都不如

因為用中華民國名義
林奠唔敢簽 簽咗就等同承認對方政權合法性

唔好話我黑心啦
人都死咗啦 林鄭你幫乜春呀 修完條例條女會返生？

台灣咪講左你過左都唔收囉
藉口都作個好d啦

唔洗同警察客氣架啦大家 立場中立都比人打

屌你咪撚再消費死者

食屎啦 話撚左修完唔收呀

屌你老母林病

斤斤計較

怪自己個囡識錯人啦 怪自己沒好好管教自己個囡

agger

即刻攞啲信出嚟睇下，有幾唔忍心

如果我係大粒墨就自己企出嚟話自願過台灣受審，反正通過咗送中條例佢都要受審架啦屌。為咗香港人佢應該企出嚟

借人過橋
不如人哋父母出嚟講吓啦屌

詹昌盛（1957年－），綽號「盲亨」，香港三合會「和安樂」的成員。他擁有高超的駕駛技術並經常在大帽山、龍翔道、 飛鵝山及公主道駕駛本田Type-R(DC2)進行非法賽車，因在下坡幅度大彎道急的公主道高速下坡而得名因此人稱為「公主道車神」並改篇成電影，於1975年首次參加澳門賽車，並於翌年奪得房車賽冠軍。他擁有12次案底，其中6次與駕駛有關，包括非法賽車、無牌擁有槍械或彈藥、意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命罔顧他人生命是否會因而受到危害、偷竊、無牌駕駛，曾六度入獄。

學人講正義,官黑勾結

一百萬人一人一信去叫你徹回都得呀
你又係咪唔忍心唔幫我地呀？

佢都唔撚聽人講嘢

蓋

其實民主派有無得提私人草案，單次移交疑犯？
林奠少個藉口消耗死者

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

台灣唔受啊 唔好間歇性失明啦

啲後生仔無故被警犬打佢就忍心？ 個個都有呀媽生㗎

［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
［黎自物資站呼籲，請廣傳］
我成朝守天橋一落既紅色帳篷站
想同大家講：

最缺最緊急（要大量）：頭盔、眼罩、大支裝生理鹽水、索帶、3M口罩、手套（勞工同醫療）、直遮、得力素
（可以比夏慤道中間物資站/添美道個邊/直接比前線）

次緊急：士巴拿同六角匙、較剪、普通口罩、其他急救用品、退熱貼、水
（比有first aid站既，多數係馬路2側）
（水、普通口罩、大聲公比海富物資站）

最唔緊急：乾糧（可以入夜先送人過黎，麻煩買獨立包裝餅/包/蛋糕仔，唔好送M記包）

另外，我地個站暫時得3個first aiders，求更多，可以PM我，我45分鐘內重有network

人地得個爸爸咋

人地爸爸都同學校一齊講 唔希望借呢件事搞送中

吹大啲吖你老母臭閪

要信咋嘛 一人一信寫比你要求撤回囉

得爸爸咋
爸爸同學校一齊表明唔希望因爲件事 搞送中

有報導過

父母？

主流媒體完全唔報，好多人根本唔知

死者報夢俾我話想你落去陪佢添呀林鄭你唔係咁忍心丫嘛

死撚左都要比你個柒婆借黎過橋 你係人唔係呀你

歡迎share開去

屌你老母！菲律賓比人屈毒品又唔見你出黎話救佢地因爲佢地對你無撚用呀麻借鳩佢地黎過橋，人地台仔講撚到明唔要條例，只要一次性究竟你幾時死呀

死者父母收晒安家費
而家已經唔再講嘢
佢哋好滿意個女死嘅價值

應該係10300002:1
個1係柒婆

佢依家就係將移交可行地區概括埋中國

唔係唔撚要
單次引導一定合作
過咗送中法就一定唔要

認錯人

又消費死者 人都死咗仲要借人過橋
黑心到

佢家人已經被特區收埋咗
唔係點會咁耐都無出現過

揾人同佢傾吓好過啦，反正通唔通過送中條例佢都要過去受審架啦。佢唔想做千古罪人就應該自願過去啦！

幫一個害七百萬
咩思維

條友單人囚室？

你對佢父母交代？咁點對上街嗰班人交代？合理化自己
搞到啲廢老廢中港豬信真係得呢個方法
林鄭 你小心你個2個仔 通常報應唔會報係自己到 係報係自己最著緊既人到

我地有100萬封反送中
林鄭你又忍心？ 屌你老母！

幚佢老母
嗅西

當100萬人 死架

要過都得,排除中國同澳門囉

潘小姐兩老慘在冇咗個囡特衰冇認真幫手追究條撚樣仲要n次俾條柒婆擺上枱呀

又擺台灣上台

叫速龍圍佢，掂一掂就襲警啦，再借舊磚比佢就暴動加謀殺啦，有晒公義